正式宣佈： 以後唔撚捐血！

【警隊玻璃心】警察藍絲群組狙擊涉事抽血員 po相起底兼留言「黑暴女主角」

網傳一批警務人員23日在九龍灣輔警總部捐血時，因有抽血員佩戴寫有「黑警死全家」等字眼的飾物，要求紅十字會提供該抽血員名字及職銜被拒絕，最終腰斬捐血活動。不過有消息指，該名抽血員當日只是佩戴了迷你黃色頭盔掛飾，並無涉及任何侮辱性字眼。藍絲群組繼續狙擊該抽血員，於facebook群組上載懷疑是該名抽血員的相片，並留言形容「黑暴女主角」，「大家一於齊齊推爆捧紅佢」，有關相片截圖最早是於警察群組中流傳。

紅十字會輸血服務中心23日到九龍灣輔警總部舉行捐血日，網上流傳有來自醫管局的抽血人員佩戴寫有「黑警死全家」、「對抗警暴」等字眼的飾物，惹在場警員不滿，警方要求紅十字會提供相關人員名字及職銜被拒絕，最終腰斬捐血活動。不過有消息指該名抽血員其實當日只是佩戴了迷你黃色頭盔掛飾，並無涉及任何侮辱性字眼。紅十字會及食衞局卻先後跪低。

藍絲群組繼續狙擊該抽血員，於fb群組上載懷疑是該名抽血員的相片，並留言「紅十字會去輔警總部，刻意侮辱捐血的輔警，此就是黑暴女主角，大家一於齊齊推爆捧紅佢」，似想製造網上欺凌。據了解，有關相片截圖最早是於警察群組中流傳。

事件發生後紅十字會fb專頁留言有逾6,000個對該事件的留言，如「一個鎖匙扣令貴會這樣反應，我不會再捐錢和血」、「點解要道歉 工作人員做錯乜」、「失專業既（嘅）係警察 」。不少網民不忿警方「玻璃心」，批評紅十字會未調查清楚事件便道歉，甚至揚言不會再捐血。

本身就唔應該捐血，繼續呼籲d未醒既人唔好再捐

叫藍血人捐飽佢

就算佢唔跪底都唔捐架啦
使撚你宣佈

本身唔捐

入去紅十字個fb page 洗爆佢

推

Yes

藍絲/黑警個個都咁大隻
捐飽佢啦

我反而想知涉事差佬係咩料

一係十萬賣血
一係二百萬捐血

自己揀

本身都唔捐
反對既人得一樣野駁架咋
佢會話你將來有事唔好求人捐血比你
我會話求仁得仁 睇邊個死先囉

冇捐好多年

班差佬搞到捐血都政治化
小學雞你唔捐咪唔好捐
打橫行少少事係要搞大佢
依家紅十字會跪低，以後差佬捐晒佢呀
咪縮呀

中國香港紅十字會
屌你老母

岩呀 3萬隻大量供應

就睇下紅十字跪完會唔會好過d
我就擺明唔撚再捐

咪臭係
捐血正傻仔

叫三萬隻狗自己捐